盧: 因為處理你地遊行 所以冇警力資源去元朗

有冇人聽到咁講都嬲到爆炸

成功推個波比遊行人事

今日你做唔到野就仆硬街

聽撚到覺得佢好撚on9

屌你老母遊行洗左2000警力咋窩
你之前71都用5000窩
淨低嗰啲呢？

唔講真係以為香港大到要幾個鐘先由港島入到元朗

因為你既無能 先令到元朗無法無天

30000人
5000人去遊行部署

其他果啲呢

on9仔

我地要慢慢部署，可能會部署到下年

全香港咁撚多警犬 你一隻都派唔到過去？

on9先會咁講.

[size=4]屌你老母盧萎聰含撚啦！！[/size=4］

一個遊行就用曬啲人
咁一次過兩個你咪收皮？

無腦果啲會信

呃緊蝦條

如果同一時間幾區開花係咪唔洗做

一早估撚到

三萬個警察 入職兩萬4
無資源?我屌你老母臭閪

咁多人死唔見距死

佢就黎死，信我，我日日祈禱

Push

恐嚇市民唔好去遊行

因為示威者暴力
而家滋生更多暴力喇
肯同暴力割蓆未

推

有呀，仲要好撚嬲，你有三萬狗，其它嗰啲死撚晒去邊？去駛叫雞呀

一場大龍鳳，大家明點解啦

下次遊行我地分兩邊，一邊北，一邊南，兩邊都有警察嘅話 我就屌撚爆佢個屎眼

無能

都估到條撚樣會咁講

p.s.
777意思唔係我意思

想同時幾區遊行

係咪玩咁大先？盧蛇咁講下次遊行其他十幾區d賊仔實一齊出動

佢自己白痴,就當埋香港人都係白痴!

香港七百萬市民請三萬個警察
警民比例咁撚高但係有遊行就令你唔夠警力
即係你個警隊都冇撚用執染左佢啦

估到佢咁講

原來香港得幾千警力

關遊行事
關行使公民權利事

咁即係行新秩序啦？

你都痴痴地

三萬幾隻狗去晒香港島
佢咁樣係唔係暗示有犯罪就等有遊行果日做？

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

【元朗黑夜】45人傷一危殆 消息：警鎖定十多名有黑社會背景村民

認定就要拉人

原來一有遊行就全香港無曬警力
唔好俾外資知道
以後一有遊行其他地區會發生D咩事無人知架喇

全部文職

無能上場

盧：我要時間去理解

屌 用左成晚都未理解完阿？

尋日有巴打一早估撚到啦

盧偉聰含撚啦屌你老母扮傻

記者：3萬警察wor！3萬wor！3萬個都.......

你地反黑死撚曬？ 無情報組咩？ 黑就黑啦 尋日立場fb直播都已經16.2k人睇到成個過程啦 未包其他新聞記者！而蘋果直播都係yoho比人打到關埋機！ nowTV 尋日直頭係影曬你地係南邊圍既一舉一動 講野先用下腦收下皮先啦一哥！

連我媽都忍唔住出聲屌

你啲狗廢就唔好賴人啦

係咪即係以後有遊行就可以四出打人

記者: 打999 cut線， 叫你唔好出街點回應呀

盧: 我要深入了解下事件

記者:

我地真係可以架空警力
成件事都cls

有冇問佢有冇警力應付今日既元朗

仲有句：因暴力行為令警處服務暫停

搭地鐵都係40分鐘由上環到元朗

有咁講
冇聽到

差佬罷工牙？

剩係o個d係尋晚白衫黎

咁佢去左邊 坐緊office屌緊女?

其實黑社會一早已經講好晒會做野
你唔識一早怖署？

小學都唔信你啦

盧狗比左提示我地

我屌你老母臭閪呀死黑警

陣間等睇班黑社會斬撚死你地休班警

到時你咪又屈落示威者度囉

佢仲要自信滿滿 出殺手鐧咁款 以為咁講我地就冇聲出咁樣

講人話啦垃圾

即係兩個遊行同一時間就收得皮

call幾百人出去打, 仲要集合打晒卡咁
反黑會唔撚知? 咪玩鳩我啦

即係調派同指揮失誤

我老母一路睇一路屌
好似仲激動過我
老母：有乜理由差佬到場之後走左去 即係以後有罪案發生 搞唔掂走左去就算啦？ 你有槍架 佢衝埋黎打你 你咪開槍射佢囉

咁即係警察而家係冇撚用嫁啦

預左佢咁講啦

遊行嗰時係咪可以打家劫舍

世界警民比例第五高 亞洲最優秀紀律部隊
每年budget過百億
唔夠人處理幾百個黑社會
究竟我地交稅黎做乜

潛台詞係話一有遊行，其他地區真空？

屌好撚嬲

換咗白衫去元朗打人

三萬警察都唔夠資源？係唔夠資源定唔用資源呀？DLLM

食屎啦屌你老母

屌你老母你有三萬隻狗喎
咪即係話俾全香港人聽你地冇撚用

唉 明啦 講咁多都係交戲嘅一部份
明眼人都明 緊密合作
希望文宣組加油 話俾好多仲好天真的人知係咩一回事
仲問警察係咪怕咗班牛屎佬 或以為係一單打鬥衝突
真係好天真仲唔明白香港情況 唔了解共產黨手段同歷史

尋日已經估到佢咁講

琴晚已經有人估到用呢個藉口
警隊三萬人 全部去曬中上環？
On99 你自己腦殘好啦 咪當市民眼殘啦
見撚住班黑警放走爛仔架

即係話果我地同一時間有幾個遊行, 警方係冇能力去應付?

咁嘅話 比isis 知道左就大煲喇

明示每次大游行都無警察可以執法，
咁內地D黑社會可以組隊落黎打劫了

收皮啦 都估到會咁講 和平示威洗唔洗部署咁多警力啊？元朗一早知會出事架啦 你哋有伙記po埋上Facebook 話有嘢搞啊

兒登話飲雞尾酒就出綠衫 都on99

答得咁撚差
同藍絲講嗰啲嘢有柒分別

我屌你老母 含撚啦

連基本野都做唔到 咁其實駛唔駛解散警察

咁18區咪⋯⋯⋯

到時自然就會有足夠警力

落地獄

係警署落緊閘

想迫死聰聰，下面個班已經當佢透明，全部直接report比二哥。
你睇佢個樣就知驚到唔小心講咗白衫係黑社會
柒到要話返去了解下

咪派左兩隻低級犬去望下
之後走左

咁撚高人工 話唔夠資源？

咁講下次有遊行係另一面有人殺人強姦放火都處理唔到啦

咁都講得岀口？

你唔交返幾百個人出嚟你仆街

食屎啦！講乜銀嘢奴隸蔥

估到架 但點估到你真係咁講呀

30000個警力？
其他全部訓哂教？

去做 只有一個原因
假如唔想做 可以有10萬個原因

依啲說話小學生都唔會講啦

搞唔掂咪直接焦土出解放軍law, 唔係成撚日話架咩

估到班垃圾會咁講

人不笑狗也吠

食屎啦！！！

嬲撚到仆街真係

30000人

嘩屌你老味 香港警察係全球準軍事化部隊內排頭五名
呢句野都講得出

咁證明警方無能

對住遊行使唔使用到咁多人 放晒煙開晒槍

多謝提供笑話...

BTW屌你老母

三萬個警犬

證明如果香港有恐怖襲擊差佬係冇能力處理

不如唔好姓盧
姓賴喇

屌佢老母

放撚哂假呀？
全港警力放係遊行？
其他地方無政府狀態呀？
承機姦淫虜掠都得啦咁
唔好玩我啦聰聰
部署嚴重失當

屌你老母

著哂白衫

狗都不如

是日笑話

屌佢老母臭闣，黑警死全家

30000人，我當你分三更
10000人，當你3000人去左中環
淨7000人，分18區
應該最少有388人響每一區
請問去左邊？

push

比錢養你你就真係坐係度on99咁 唔識分配警力？定個腦真係坐住左

垃撚圾

到時自己捉蟲入屎忽

屌你老母 而家係咪有30隻狗係中上環呀

又推個波一哥位真易做

30K 隻狗

咁係警察安排有問題
如果其他地方有緊急情況發生點算？

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

真係越睇越慶

依家係咪一有遊行集會 就連打劫銀行都無人處理

即係下次分開兩個地方遊行，就冇警力處理？
咪玩啦，雖然好多盲毛啫，回應都唔使咁低質掛

香港警民比例係全世界數一數二高
你同我講冇人???

真好笑,警方唔出黎 示威者唔會做野

會唔會有恐怖分子趁機打劫

含撚啦你

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

今晚黑社會打到架你就仆街
全世界都睇住你果3萬警

真係笑撚大人個口

dllm

DLLM!!!!!!
Police should be professional and know how to manage its resource and team deployment!!!!!!!
does that mean i can go rob a shop now and escape from the police?

咁係你地的部署唔好囉好冇
一邊有遊行就可以令全港的警力都集中係一同地方架？
成個香港咁大，你可以確保到其他地方一定好撚安全架？

而家唔係無警力, 而係差佬係現場都唔做野

3萬警力都唔夠用，不如執柒左佢啦

Cls 真係乜都講得出

佢做狗嘅資格都冇

因為你班人暴力，所以我地要以暴制暴

全港警署拉閘，咁咪即係

冇警力我地自己黎！！！
全部同我full gear返工！！！！！

如果真係有搶野強姦案我想知班撚樣點收科

一早話撚咗
劇本嚟

預左架啦 重組政府啦

光復香港 時代革命

屌你老母 你警隊有三萬幾人

同消防員見到太大火唔救一樣戇鳩

將擁有行使武力權利既人比哂班咁既弱智 真係⋯

咁撚廢 解散啦

連適當調配人手都做唔到，即係指揮同安排出錯，邊個高層負責?

吹大啲

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

真係戇撚鳩 全港30,000警力 會唔會幾千人都調唔撚到去元朗啊 叫得嗰兩個軍裝去西鐵站

你班差佬上到去攞支槍出嚟，班白衫老黑一定走撚晒啦！講嘢！

你含撚啦屌你老母扮傻

我地做埋你地個份
唔該解散政府

有警力落閘
冇警力維持治安

死傻系，我下次就義士遊行嗰時我組隊去銀行籌備資金，反正得嗰少少狗嚟行行企企

班黑警對撚住我地就拳拳到肉，對住d黑社會就成隻死狗咁

屌你老母咁我係咪而家殺人放火都冇狗會拉我啊？

今日部署左5000隻係元朗未？

32000隻，而加12小時輪姦制，你即係有16000隻可以調配

港島有事要調埋大西北警力
不如下次引入大灣區公安啦

元朗件事 有晒證據差佬一早知（fb share)
加上連登仔都提前一兩日收到風
差佬會唔知？

就算唔知市民5-6點開始打電話有白衣人聚集
差佬一個人都唔到

明明三四點已經吹風有人係街 一啲部署都冇？
同埋港島睇電視 清場果陣現場連五百個差佬都唔知有冇 你話唔夠人手？

當你真係唔夠人手 到夜晚咁多黑社會係南圍村聚
出面咁多防暴果陣示威者又散晒啦 你做左乜撚野
搜查又冇 拉人又冇 清場又冇 係度拖示威者落水？

係警署抱住人屌緊西

汪汪汪汪汪汪汪

去左幫手閂閘

冇鬼用，處理遊行就咩都做唔到

屌你老母啊
你地有冇腦
邊有人打仗將d人搬晒去同1個位
弱撚智！

含撚含到個腦塞左呀?

30000-5000=0
Proved by 毅進制

得啖笑

咁咪姐係警方部署不力 一哥理應引咎辭職

6個公務員有一個係警察

每年使200億公帑

你同我講無人手？

即係話比大家聽只要有兩個地方發生大單野，佢地就會處理唔到

十多名？

淨係睇片都起碼認到三十個啦？

你地鐵仲有CCTV 呢？

3萬警 扣你1個有29999人個
當一半訓左都仲有14999.5個
再扣埋元朗扣十幾個警力
俾埋17區4000個一區235人
港島區用左成萬警力

正常情況下999會唔通？
報案室會拉閘？？

唔係做唔到嘢
係冇做過任何嘢

而且唔係警力不足
係零警力

元朗真係有人見到犬換白衫

我無野講

催淚彈呢？布袋彈呢？水炮車呢？
幾十萬人遊行都係3000警力，尋晚元朗百幾人使唔使過千警犬呀？

收皮啦p牌狗

唔夠香港警察仲有公安架嘛

去左叫雞

3萬隻狗去哂西環

咁不如解散警隊啦

即係話下次再有遊行 18區金鋪放題 咁都唔明？
btw 千祈唔好做犯法野

預左潑污水

一哥暗示只要有兩區有大行活動香港治安就會失控

大型活動

幾百億養班廢柴

估撚到啦一早
食屎狗

屌佢老母 on撚9
如果係咁d賊應該好撚開心
下次大家發夢去遊行既時候佢地都可以發夢走去打劫金鋪啦

唔係你盧偉聰 林鄭 唔查黑警 點會有咁多人遊行!?
中聯辦 又點會俾人 掟雞蛋潑墨!?

睇左大部分post整理下
而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係黎要人多齊裝先得!

若誓要報仇 727元朗齊上齊落!!!
727吾好再亂！727吾好再亂！